送雞入公廁 猜一揭後語

答案係 雞飛狗走

目前情況係 狗護雞隻

雞犬不寧~

狗公同隻臭雞喺公廁扑野 自然係雞犬升天

蛇鼠一窩

多此一舉